有咩男藝人留鬚會好睇過冇鬚？

MCM

徐錦江一定要長白鬚

胡卓希

呢個唔可以留

李克勤

聖誕老人

Tom Hardy
竹野內豐

差天共地

竹野內豐

大天二

冇鬚
有鬚

點解久不久就會出post吹奏佢？

chan ho

陳豪

有咩女藝人留鬚會好睇過無鬚？

charlie hunnan
theo james

條女一定要留